打通兩戶 密封通道 違規擴建無主寮屋 陶輝涉霸死人地

節錄

打通兩戶 密封通道
違規擴建無主寮屋 陶輝涉霸死人地

【本報訊】警務處助理處長陶輝（Rupert Dover）及其警長妻子張雅詩居住的碧水新村1號牌照屋，除被揭僭建及霸佔官地外，更涉嫌霸佔毗鄰的3號屋。早前有消息指，3號屋持牌人已離世多年，質疑陶輝夫婦「生人霸死地」，地政總署昨日終於證實，3號屋的土地牌照持有人已身故，但寮屋仍發現有違規擴建情況，正調查是否有人未經批准轉讓牌照。

相關新聞：申霸地規範化 楊祖賜劉肇邦暫免拆僭建

據了解，
。。。。。。
意味兩屋曾被打通。

地署︰正查是否未經批准轉讓

自今年5月1日起，
。。。。。。
現正進行糾正工程。

惟地政總署又指，上
。。。。。
採取適當跟進行動。

陶輝的碧水新村1號屋涉僭建及霸佔毗鄰3號屋，工人進入兩屋相連通道處理清拆工程。

多番被投訴 署方懶理

有知情人士透露，原有3號屋的持牌人已逝世多年，直斥地政總署不可能毫不知情，批評該署任由他人違規霸屋，「點會畀佢哋霸人哋間死人屋，有冇搞錯？」

區議員及村民指，曾多次就3號屋向地政總署
。。。。。。
佔，惟寮管處指寮管政策不並規管佔用人身份。

地政總署2017年及2018年接獲兩宗
。。。。。。

身為警務處助理處長的陶輝，4月被揭發違規居住清水灣碧水新村1號屋，該屋天台及花園更涉僭建及霸佔官地，近日才終陸續清拆僭建物。其警長妻子張雅詩，則於同村的61號屋無牌經營旅館，早前民政事務總署已確認61A號屋未領取旅館牌照，而地政總署則指該屋違反土地牌照及寮屋規定，已發信要求限期前糾正。

陶輝

3號屋的持牌人已逝世多年

死因係？

push

參與非法集結定無行返上行人路??

無可疑嘅

哦, 你爆黑警大鑊, 分裂國家